朗屏抗爭攝影展 「天水連線」伍健偉：反思抗爭之路 準備重投戰場

今日（11日）下午，朗屏天橋上有團體擺設街站展示抗爭運動中的照片，架設「流動連儂牆」讓市民表達意見，並呼籲市民繼續關注被送中的12名港人。舉辦抗爭攝影展的學生團體賢學思政表示，希望展覽能令街坊回憶其抗爭路上的點點滴滴。

今日下午3時，在朗屏西鐵站B出口天橋上，賢學思政與天水圍地區組織天水連線共同舉辦的抗爭攝影展，以「初心——四季不變」為主題。賢學思政表示，之所以舉辦這個展覽，是希望香港人回憶起一起走過的這條路，堅持抗爭，爭取民主自由。